【回帶】《設立警員操守資料庫》議案

半年前連登有關討論：

修正案：

鄭議員原議案 vs 涂議員修正案

其實民主黨中委, 或者有大佬係popo

無乜理由用一個減辣既版本

推